其實我有冇做錯

特別係

開左依個廢post黎引人負評同咒罵

首先你要有女仔fd
利申：我冇